點解D 大公司有咩事都要炒IT 先

出左事又賴IT 屌佢老味

因為狗嚟

因為廢

IT 真係好慘, 呼之則來, 揮之則去